# SRBot
## Смысл проекта
SRBot - телеграм-бот - аналог записной книжки. Можно создавать напоминания с точным указанием даты и времени, и при желании менять текст напоминаний. Для планирования задач и ежедневных сводок используется APScheduler
